支持 明日大嶼

e+d 人真係為反而反，明日大嶼呢個政策要花一萬億，聽落好似好多，但其實亦有好多好處。
首先講下基建果班有工開，創造就業績位，以及建成後多個地方發展。
點解要用1萬億去填海都唔收新界地？唸下都知大界班人咁大勢力，門口都入唔到，收到一早就去左喇。